其實到依一刻都唔轉軚仲同自己個仔女撐到恆嘅廢老係咩心態

我老豆就係其中一位
今朝佢喺度睇tvb又喺度話示威者好過份
我咪話喺啲警察自己唔撚俾人走想玩困獸鬥先搞成咁
之後佢就話我無分析能力無睇曬成件事
就算我入夜之後直播都睇曬都話我係暴徒
屌你老味嬲嬲地同佢講話你依啲柒頭放落秦國都係幫朝廷害人
班死賤種打撚死佢就啱 etc
然後佢想郁手打我 咁我梗係拿拿聲走
唔通真係同佢隻揪咩
其實依班人都就嚟死
點解下下都要同班後生作對
真係唔怕無仔送終咩

有啲仆街真係無撚得救 拿拿聲激撚死佢算柒數

因為佢地覺得影響佢到佢在生依幾年

你同佢講點解政府咁堅持唔撤回? 點解D人會咁嬲啊? 政府如果有做野 , D人點會咁得閒出黎啊??? 和平? 幾年前雨革 到依家 100萬人/200萬人上街 , 政府做左D咩啊? 民慣唔係一朝一 夕

無用 佢地會話你地搞事 美國嗰套唔work

之前冷戰大半個月

老豆老母而家係我面前已經唔出聲講政治野

大戰咗一個月 我老母變埋做淺黃 佢都仲未明咩叫和而不同 仲專登撩鳩我

廢老特色
永遠堅持自己係啱

幫佢cut左tvb佢 係佢fb讚大量黃page

你都知tvb news日日洗腦會令人失去思考能力
見到示威就話人搞事，暴徒

其實調返轉佢都係咁諗

純粹為尊嚴

我老豆得中7畢業俾人洗哂腦又硬頸
我還哂咁多年生活費學費仲有其他支出
我就準備好搬出去住唔鳩理佢
由頭到尾佢生我嘅概念係養兒防老 正廢柴

當年928屋企件廢老好想警察開槍
話要殺一儆百乜乜柒柒
我就講：如果我俾警察開槍打死
你記得叫梁震英幫你擔幡買水啊

即刻收佢皮

唔啱傾就少啲直接講野，
好多人一鬧架大腦專注力喺哂維護自己論點度，
無辦法清晰理解其他人講嘅野。
但喺雙方都唔理解對方點諗時點嘈都唔會有好結果，
所以你要俾時間對方知你點諗。

諗番對方用過啲咩論點，
然後喺連登搵返相應文宣，
唔同藍絲buy唔同文宣，mon下邊種有效keep住換，
唔知邊種好用就一齊上，忌偏激文宣。
(e.g. 重證據文宣，要有全面啲嘅圖，最好高清)
(e.g. 港豬mode文宣，用佢地邏輯得出荒謬結論)
(e.g. 長遠分析文，普及香港制度知識同點解而家係淪陷)

print出嚟痴滿喺自己房門呢種私人但大家都睇到嘅地方
唔好痴入對方私人地方。
對方一開始可能會燥，撕爛啲野，起勢屌人，
記住單張係死物，自己唔好燥，撕完未再貼，
佢鬧你千祈唔好理，拒絕講野同入房自摺，避免正面衝突。
慢慢佢會無引，唔會再撕，
同埋你唔喺屋企時佢地好鍾意偷睇你痴嘅野 (家長通病)。
俾啲時間佢思考你諗緊嘅野，通常就算唔轉軚，態度都會軟化。

鬧架太傷身，唔好同佢嘈，
要相信我地企喺正確的方向，
只要對方見到真相，肯思考就會變，
就算衰咗都唔會變得更差。
過程係辛苦嘅，但係辛苦係正常嘅，
記住仲有好多其他同路人做緊野，
可以借用其他人嘅努力 (e.g. 整合帖)，
加油!

歡迎不記名轉載。

廢老淨係識欺善怕惡，你想會收皮就要擊中佢致命點

例如斷家用